異型好打d定外星生命隻火星怪好打d？？

火星怪幾屈機下:
唔怕火
好大力
高速
太空都生存到幾耐下
高智
鑽入口到
變大

一定係火星怪

火星怪一隻屌打咁多人